郭思治：恒指疫後見4萬點

傻傻地

條友真係唔識

佢講錯左
係道指40000點
假如打仗
美股都係升

郭Sir一向都係大好友
財演黎講我最buy旺角英

磚家食屎啦

郭 sir

認同！英sir係最好的！

有冇人有興趣買英sir個基金

見四萬點我唔洗出黎撈啦

萬四點

不如買2800

十萬點得唔得？大隻佬

你都係返去左gym吧啦

郭sir 好大隻

好！

大把貨要放咩？

當年有人話700 $1000添
回左本未

1000 左啦
1拆5 而家成2000蚊

無限QE實會上40000嘅
係幾時啫

港股已經末落 ,唔好再有幻想

無限qe係美股又唔係a股

你真係唔識架wo

聯繫匯率之下香港其實都係會跟
只係之後有幾多會黎香港咁解

當年恆指3幻3，700 $400
而家恆指2幻4，700都係$400
第時恆指上返3幻3，700咪$1000囉

有料

#5呢？

咪一鳩樣 有fund既 做卷商既 點會吹淡趕客
係有叫人睇定d既 不過最尾都係要買

旺英
打咗好多份工都輸曬人啲錢
都仲咁信心嘅？

More

佢輸靜得信心

郭蛇唔太差姐
非打手 佢上月有叫人留意支人壽 11蚊果陣

有邊個財演係黃？

DJI 4萬見

其實講得好有道理，只不過條片著重咗喺四萬點

佢講啲野 任何一位連燈仔都識講

黄德几個班好似係

print多左既錢比投資者黎返黎玩captial market,咁樣做成asset price inflation

恆指破新高唔係正路咩? 你地係點睇

Lun常念

肯定唔係啦
佢話D氣油彈 裝備有外國資助呀

呢條on9佬之前仲有話油價唔會大插
個陣5月期油26蚊

垃圾

應該得譚朗蔚係黃，睇佢Facebook page 不時屌9 大陸之後比5 毛圍屌

40萬點呀。
佢識唔識野

當年一股拆五股, 原始股價值=400*5=2000